屯門人醒未，仲唔做嘢就等死

美孚人，醫護人都傾盡全力，屯門人醒未？

屯門收咗皮好耐 玩完㗎啦

屯門點解瞓晒覺！